海麗有好多狗

10點嗌完口號後，嗌到有狗出沒，見到有拉人！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有個師奶就講佢自己食催淚彈既經歷，講講下就有個藍絲打佢，之後仲出埋防暴，拉封鎖線。而家啲人就屌9黑警。

Aeon對面有11架警車

唔怪得突然咁嘈

9月7係香港人嘅大日子！！！

跟住個藍絲就比人圍 屌你出防暴果陣啪啪聲 仆街死黑警

暫時見到兩個師奶、同一個後生仔、兩個後生囡跟警察上咗警車

點解畀人拉有冇講？

唔知係咪5個都自己友

應該係個藍絲廢中郁左手 後尾個師奶報左警

知唔知走曬未？

係樓上睇唔清楚

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

各位巴絲小心

拉咗兩個大人嘅藍絲

原來有成11架狗車咁多